% diplome, ecole, lieu, annee, description courte
\titleEducation
\begin{tabular}{llr}
	\educationDetailFR{2010/2013}{diplôme d’ingénieur à \textbf{l’ESIPE} en alternance}{Paris}
		{}{- dont un semestre d'échange à l'école \textbf{Polytechnique Montréal}}
		{- rapport d'ingénieur validé avec mention}	  
	\educationDetailEN{Master of Science}{Ecole Supérieur d'Ingénieur de Paris-Est}{Paris}
		{2010/2013}{Software engineering degree at a top-ranking French university}
		{ - with one semester at \textbf{Polytechnique Montréal} \coteEducation Canada\\
		 - thesis on continuous integration with honors}
	\espace
	\educationSmallFR{2007/2009}{prépa-intégrée à l’\textbf{EFREI} école d’ingénieur}{Villejuif}
		{}{ - dont un trimestre d'échange à \textbf{King's College London}}
	\educationDetailEN{\textit{prépa-intégrée}}{Ecole FRançaise d'Electronique et d'Informatique}{Villejuif}
		{2007 /2009}{French studies comparable to Bachelor of Computer Science}
		{ - with one term at \textbf{King's College London} \coteEducation UK}
%	\ifFull{
%		\FR{\espace}
%		\tabItemDFR{2004/2005}{Baccalauréat Scientifique option maths \coteEducation Toulouse}
%	}
\end{tabular}
